「超合作運動」

我相信大家都知道連續幾日行動
都累積左唔少損失同猜疑
呢個時候我哋需要一啲
可以令人振奮人心嘅活動

黃點爆買日

全民捐血日

第一個活動話俾其他人聽我哋係獎罰分明

第二個活動就係因為近排好多手足都受傷
成日比班黑警打到頭破血流
所以我哋要捐血
同埋營造我哋正面嘅形象

當然啦日子未定
但係我哋可以再討論

黃店爆買日

打錯sorry

Push

大家一齊諗下

比d正能量

笑有出頭天

Support!

話比個仆街政府聽我地好優質

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

港共先係暴徒

我地係唔會驚架

比d力水

我地唔會放棄

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩 但我唔想手足們浪費左幾個月既努力!

Now or never

做好門面功夫

推啊

洗走負面能量

要用力去搞

捐血日 very good

香港人世界第一

門面功夫我地最強

冇做唔到既事

Rui

同埋記得10/9 接天琦